<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Sigit Wahyudi</title>
    <link>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Sigit Wahyudi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Aug 2020 05:22:44 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Jangan Cemburu</title>
      <link>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/jangan-cemburu/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 05:22:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/jangan-cemburu/</guid>
      <description>Jangan cemburu dengan dia yang sudah lebih dulu bisa, lebih dulu berhasil.
Karena kita tidak tau proses yang sudah dilewatinya. Bisa jadi dia memulai lebih dulu. Mengurangi istirahatnya untuk bisa di posisi sekarang.
Untuk kita, tidak perlu terburu buru. berjalanlah perlahan. Tidak perlu segera bisa semuanya. Maafkan dirimu yang sedang belajar perlahan ini. Nikmati dan pahami prosesnya.
Ingat, tidak ada skill yang didapat semalam. kita tidak sedang berlomba.
Dan, jangan cepat puas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sayangi Dirimu</title>
      <link>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/sayangi-dirimu/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jan 2020 05:29:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/sayangi-dirimu/</guid>
      <description>Jangan kesal dengan dirimu. Sayangi dirimu apa adanya. Bagaimanapun kondisimu saat ini. Cintailah dirimu.
Terimalah dirimu saat ini dengan segala keadaannya. sadari bahwa kamu juga manusia yang butuh kasih sayang oleh dirimu sendiri. Peluk dirimu. katakan gak papa kamu seperti ini. aku sayang kamu apa adanya.
Dengan sayang pada dirimu sendiri. kamu akan menjaganya sepenuh hati.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mulai Dari 0</title>
      <link>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/mulai-dari-0/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 05:27:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/mulai-dari-0/</guid>
      <description>Dalam mengerjakan proyek atau pekerjaan kita sering dihadapkan untuk membuat semuanya sendiri atau menggunakan tool yang sudah ada.
Jika memang untuk menghemat waktu anda dapat menggunakan tool yang telah ada. namun pastikan anda memahami cara konsep dasarnya. Tentu tool yang ada biasanya mungkin perlu penyesuaian agar lebih klop dengan proyek dan pekerjaan kita
jika memang waktu masih panjang dan anda merasa perlu membuat sendiri tool nya. Maka akan lebih baik anda membangun semuanya sendiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sekarang itu Sudah Baik</title>
      <link>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/sekarang-itu-sudah-baik/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2019 05:26:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/sekarang-itu-sudah-baik/</guid>
      <description>jangan membuat kondisi yang membuatmu lupa akan keluasan pemberian Allah.
setelah setahun lebih menikah. berpikir seharusnya sudah punya anak.
kata seharusnya inilah yang membuat kondisi sekarang jadi tidak ada bahagianya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Follback</title>
      <link>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/follback/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2019 05:24:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/follback/</guid>
      <description>sosial media saya yakin punya banyak manfaat.
namun, saya harus memilih informasi yang akan saya terima.
ketika saya tidak mengikuti kamu. bukan berarti saya benci dengan kamu. ataupun saya tidak mengenal kamu. saya hanya sedang membatasi informasi.
di unfollow atau di unfriend bukan berarti putus silaturahmi. kita sama-sama tau harus menemui dimana jika ada keperluan. ataupun jika saya tidak tau. saya akan mencari tau.
tak perlu minta follback. kalo kamu menarik dan bermanfaat akan banyak yang mengikutimu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Belum Berhasil Itu Pertanda Baik</title>
      <link>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/belum-berhasil-itu-pertanda-baik/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2019 05:15:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/belum-berhasil-itu-pertanda-baik/</guid>
      <description>Yang bisa membuat tendangan penalti meleset. Hanyalah orang yang mempunyai keberanian untuk melakukan tendangan penalti.
Bukan masalah jika kamu belum berhasil. itu menandakan kamu sudah berani mencoba. Selalu ada ilmu baru di setiap percobaan. ilmu baru berarti, peningkatan.
Selamat buat kamu yang sudah mencoba. karena tidak semua orang berani dan mempunyai kesempatan yang sama</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waktu Yang Nggak Akan Ada</title>
      <link>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/waktu-yang-nggak-akan-ada/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2019 10:10:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/waktu-yang-nggak-akan-ada/</guid>
      <description>Tidak perlu menunggu waktu yang tidak akan pernah datang.
Waktu kita merasa suci untuk mengajak kebaikan.
Waktu kita merasa sangat pandai untuk mulai berbagi.
Waktu dimana kita merasa hebat untuk membuat suatu yang besar.
Mulailah, lakukan sekarang. Jangan menunggu waktu yang tidak akan pernah datang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orang Tua Kejam</title>
      <link>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/orang-tua-kejam/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Feb 2019 04:54:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sigitwahyudi.netlify.app/blog/orang-tua-kejam/</guid>
      <description>Anak kecil menangis dalam genggaman seorang pria, mencoba meronta namun tak mampu karena usaha bayi berusia 8 bulan tak akan mampu menandingi tenaga orang dewasa. Dihadapannya seorang wanita mencoba memasukkan cairan pahit pekat ke mulutnya. Tak hanya itu di buka paksa mulut mungil yang mencoba menutup mulut karena tau apa yang akan masuk ke mulutnya akan terasa pahit.
Pemandangan tadi tampak kejam bagi sang bayi karena tak tau yang akan dimasukkan ketubuhnya adalah obat demam yang bermafaat menurunkan panas tubuhnya yang tinggi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>